{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58456&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항피노키오풀빌라"
    },
    "text": "イガリ港の感性に惹かれて定着するようになり、宿で一瞬の幸せを感じられるように準備しています。 宿の周辺には月浦海岸と七浦海水浴場が近くにあるので、便利にご利用できます。 また、イガリ錨展望台も徒歩5分の距離に位置しています。宿泊施設のお知らせとしては、ピノ30と302号にはプールが備えられておらず、2つ以上の客室を予約する場合、客室間の移動ができません。入室時間は5時から、退室は22時以前にしなければなりません。 また、駐車も可能であり、月浦駅やチョンハ乗り換えセンターで送迎サービスを提供しています。 客室情報としては、チョンとキオ客室があり、個別プールをご利用いただけます。プールの利用は事前にお名前、日付、客室、ぬるま湯の申請有無、追加人数などをお伝えください。利用時間は5時から22時までとなっており、ぬるま湯は3時まで32度でご用意します。 また、翌日の朝にはプールを整備するので、ご利用いただけません。 ぬるま湯の利用料金は平日は7万ウォンですが、9月30日まで無料イベントが行われており、その後は4万ウォンに割引された価格でご利用いただけます。 現地決済でルーフトップのプライベートプールが利用可能であり、雨が降っても室内で利用できます。 また、フォールディングドアを導入し、開放された広大なオーシャンビューと閉めた時には居心地の良いオーシャンビューに出会うことができます。宿泊人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されています。 また、ペットの連れ込みは許可しておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には月浦海岸や七浦海水浴場、イガリ錨展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "ピノ30と302号にはプールはありませんが、チョンとキオ客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は朝5時から夜10時までです。ただし、翌日の朝にはプール整備のため利用できません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用する場合、申請はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用にはお名前、日付、客室、ぬるま湯の申請有無、追加人数などを事前にお伝えください。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は7万ウォンですが、9月30日まで無料イベントが行われており、その後は4万ウォンに割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に雨が降った場合はどうなりますか？",
            "answer": "室内にあるルーフトップのプールを利用することができますので、雨が降っても安心です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用やペットの連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者を同伴している場合に限ります。また、ペットの連れ込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金はオンシーズン中に変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 476
    }
}